我係一個廢人

.

你係廢羊 不是廢人

羊咩

大家心照

咪咁啦，我晚晚都睇你搞笑post架